GME個結局最後係歌利亞用石頭打爆巨人

定係歌利亞幫巨人含撚?

歌利亞咪就係個巨人

We are David

即係巨人自己打爆自己個頭

柒左
開過個POST定點好

原來係自含

樓主epic failed

呢個比喻都冇咩錯
假如melvin 真係一早平曬倉既
而家真係歌利亞打緊巨人

樓主隻手振哂

其實係艾連打歌利亞

巨人必勝，同時巨人必敗

笑到腸到出埋黎

今日真係歷史性時刻
我真係無諗過會咁發展
拍戲都唔會諗到咁既橋

自含

真
佢地玩自爆

樓豬係呢個緊張既氣氛搞呢個笑
真係好好人

夜媽媽忍笑好撚辛苦

Uruha_Rushia
首席吹奏師

呢兩隻應該係巨人派嚟嘅spy

自己打自己？

咁都有得笑

又幾好笑

大衛慘死

結局係歌利亞自含

自含笑左，大衛負責拍片

笑到係咁震

用石頭擲自己腳

屌 笑到肚痛 透唔到氣

自含了

仲以為得我一個發現

樓主意思想話大戶會自爆 你地咪撚笑住 到時樓主bin撚死你地呀

樓豬 剎利亞就識

好柒，唔好推啦

歌利亞含返同自己差唔多體型既好合理

睇到標題唔小心笑左
樓豬真古惑

歌利亞係巨人 但係巨人未必係歌利亞喎

已經幫到盡 樓主自己作埋落去

大戶會含自己條撚

大笑左

痴撚線post

大衛：？？？

大衛咩都唔駛出手，坐食山崩

GME星期三開始已經係散戶自己打自己

巨人之力

樓主好撚柒

屌崩緊嘅情緒即刻放鬆

巨人唔夠打，搵多幾個巨人friend上行架生去打歌利亞

del po啦咁撚柒

係David

原來巨人唔單止可以打爆自己，仲可以幫自己含撚......
可能歌利亞有練瑜伽習慣，身體柔軟程度比正常人好啦.....

樓主係進擊的巨人fans

唔洗啦 好笑喎

有冇人見到班股票撚比人當狗咁撚就覺得好爽

比搬石頭砸自己的腳仲難

真係寫劇本都冇咁精彩 我會SH到10000為止

真心笑咗

self suck

搬起石頭......
自己9 short 俾人發現
咁又講得過去喎

你改名做 歌利亞打爆巨人 啦

sp lm

我都諗唔到會有呢個post

哥利亞自己幫自己含
定係自己被自己含

如果最後係巨人自爆
咁樓主都無錯嘅

經典post

瞓喺張床笑到震

清咁都有得搞笑

似開司對戰班長擲骰

樓主

唔怪得我覺得怪怪地

岩啊 可能由頭到尾都係歌利亞

係自己幫自己含

神post lm

傳說中石頭擲自己？

David 呀仆街，咁都搞錯

係公司大大聲笑左出黎，屌你老母

建議重睇

樓豬柒左！手足唔好推！！

其實真係散户打大鱷咩
我覺得係兩隻大鱷係度打
散户乘機執番D姐
真係靠散户邊可能推到咁高
身邊識好多人執左一倍都走哂貨啦

Push

咪推啦
咩時候呀

#selfcest

樓主100%非耶撚

樓主想教大家咩叫 go fuck yourself

用石頭砸自己
樓豬係咪華春瑩黎架?